點解人類develop 唔到對蚊嘅免疫

好痕啊屌！！！！

得你識進化？

你4點開始要閂窗
剩係留個貼咗蚊網既窗開住
太熱就索性開冷氣

然後如果有蚊唔小心飛咗入嚟
買塊電蚊拍+滅蚊燈
住喺有蚊既地方必備

答非所問

人就係要識用工具架啦
用工具解決到既事咪唔會生理演化囉